頂佢！ secret Santa 又抽中老細

今年secret Santa 又抽中老細，個禮物主題要符合growth, 倒如送個盆栽 d植物可以生長。

完全諗唔到送咩好阿！！！ 點算？

盆栽

富貴竹

辭職信

送1 手 700 佢，應該好符合GROWTH呢個主題
(唔夠錢就買手700 call…)

送個便宜仔比佢 夠切題

如果老細冇頭髮可以送支生髮水比佢

中出佢老婆送個仔俾佢

老細 + GROWTH = 業績

仙人掌

老細老婆可能做得樓主老母。

飛機杯

送舊屎比佢: 有肥料, 您才能grow得更快阿老闆

生發水

生髮水

送一本性經

細菌

民建聯入黨申請表

偉哥

男老細:中出佢老婆
女老細:中出佢

幫佢老婆受孕

水馬騮

男：壯陽藥
女：自己啪壯陽藥之後

金魚

講漏左budget $100 - $250

佢都會送返封解僱信比我

生鬚膏

增高鞋墊ok?

鐘

放大鏡

sw?

棺材

蘿蔔growth

送自己阿婆過去
家有一老如有一寶

Dick in a Box

水晶寶寶

其實全部都會抽到老闆 腦細：

一袋雀仔街蝗蟲

同佢講「今晚你就大過仔/女啦！ let’s growth!」

你自己個銀包

喻意喺你領導之下負增長

連登+ AC再Send依個post俾佢睇你幾用心

蛋

送個仔比佢

送隻招財貓

一手0700

Pokemon Growth

綠豆 棉花加個膠杯
小學雞常識堂咁

你嘅業績

增高藥

secret center

暫時最正路好似係依個

垃撚圾

顏射佢

我上年真係送左隻招財貓 比另一個鬼佬老細

送自己張糧單比佢

食完生果嘅核

神奇水馬騮

House MD

送你屎眼過去比老細屌
佢下面實growth

屌 我都係抽中老細
公司仲要得果六條友（計埋兩個老細）
老細一下就估q到係我送
上網買禮物送到發覺個盒爛q咗
仲要送之前一晚先發現